恆大一歸位,校園台即刻百花齊放,有dd感動

好感動

以後反恆=25

但係恒大升格都係靠班反恒師。。。

駁5到- -

55

好感動 因為證明了一件事 連登校園台 只係班非 UGC degree 既人 圍爐區

反恆師勞苦功高

垃圾始終都係垃圾
講出來都覺得尷尬啦

禾巧pound of my U架
吾準你甘話禾地含大